放假無嘢做秒回

秒回

係咪個個一放假就有街出

食咗飯未

食咗

西痕唔痕？

唔痕

ok pmed

痴撚線真係秒回

因為無嘢做

要來約個炮，一起渡過一個歡愉的星期六嗎嗎？

同你約炮已經唔歡愉

Hi

Hi hi

1分鐘都無人理

過左成分鐘 我真係有數

對唔住

說好的秒回

又無視

樓主呃9人的
其實已經俾我約左，準備緊出門口上我屋企你班毒丁食自己喇

秒緊

屌

已經覆咗

我再覆你

利申：米8 靚仔 大隻 JJ 30cm

又唔理我

秒？

點解我約咗你 我自己都唔知

我地仲秒得勁過樓主，執7左個post佢啦

點解你可以咁快

秒佢啦

屌你老母

因為你講大話

我老母等緊你

渣ga

等埋我

快，地方的機械人需要合體

屌樓主好慢

好

唔撚玩

我地群p樓主老母

你太快

說好的秒回？

努力緊

Ok

等你唔9應我約炮丫拿

不了

雙穴

佢真係慢到

我手機咋

對唔住囉

三穴

我都係

咁唯有要伯母代勞喇怪就怪你個女喇！

講大話

唔通我唔係咩

點解咁慢

辛苦哂我娘親

女人係咁ga la

你先上 我後補

因為我廢

好就女人

你汁男ok?

唔好就廢人

我認我係

Ok 有冇著數先

愈來愈慢

有，可以顏射樓主/樓主老豆(二簡一)

三萬蚊，過夜呀！

天下武功 唯快不破呀屌

樓主雞來架！！！

俾你呀媽

道歉時.... ？
胸部民

臭雞 全地球人都知

鴨

屌樓主回符號 就當秒回on9

喂簡好未呀

又慢打宇又少
負皮佢啦

你講既嘢唔知可以覆咩

一齊？

我揀顏射你

投訴文章不如

咁都要負皮我

內文不符

對唔住呀大佬

早知今日，何必當初，早d拎塊閪出來咪唔洗搞成咁囉

gay

唔同樓主玩 太慢 閃先